千古之謎：到底山神幾錢人工

五十萬 per week真心吹得太大

五十五萬

禾地山神免費幫皇者獌打工

山神得罪樓主？